牛丸入乃木坂會有咩成就？

有冇？

on9，拉